有冇試過為咗隻雞同老婆離婚？

樓上來的朱茵

衲狗有老婆

衲dee為咗老母
不惜同老婆離婚
真係考順

好懷念的名字

我成日懷疑而家既老衲係假既